瞓咗冇睇，香港政府拉咗鼻屎仔翻台灣未？

唔多覺有新消息嘅
係咪已經逍遙法外？

洗頭艇都無拉到人

以後犯法去台灣

？？？？